陳柏宇concert好正

有無人睇緊

最鐘意佢首

別來無恙

同播碟一樣

琴日睇左
Good show la

好charm
同女朋友好sweet